黃世澤 Pompeo 留低對新冠病毒起源嘅質疑

黃世澤
Pompeo 留低對新冠病毒起源嘅質疑
黃世澤幾分鐘
#評論 20210116

martin oei
116K subscribers

#新冠病毒 #Pompeo #COVID19
00:00 Pompeo 留低對新冠病毒起源嘅質疑
01:20 如果顧小培都唔駛黃標，點解討論 Pompeo 質疑會黃標？
03:03 Pompeo 質疑嘅要點
14:42 武漢人係唔係食咗隻大死貓，武漢市民嘅飲食習慣不應責難
18:34 成立一個類似國際原子能機構去監管及主要病毒研究所

#武漢 #Wuhan #WHO #調查 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

但有消息人士指 世澤戇鳩鳩 弱智既表達能力好過佢

絕對係，好似黐脷筋咁，隻眼又鬼凸到死咁大都唔知係咪甲狀腺亢奮